{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000109422",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 1962비즈니스호텔"
    },
    "text": "1962 Business Hotelは実用的で実際的な憩いの場を提供する場所です。 ホテルはモダンで簡潔なデザインで良質の休息を提供します。 リーズナブルな価格で長い間記憶に残る商品とサービスを提供し、顧客のニーズを最優先に考えて意味のある商品とサービスを提供します。 お客様の選択を最高のサービスで保障するという約束をします。 1962 Business Hotelは春川地方裁判所、南春川駅、江原大学校、教育大学校の近くに位置しています。 また、江南からの移動も一時間以内に可能です。 宿泊施設は計30の客室で構成されており、京春線南春川駅の近くに位置しています。 様々な言語での案内をサポートしており、宿泊施設の利用には一部規定があります。 未成年者の宿泊は不可であり、宿泊時の身分証明書の確認と未成年者保護のための同意書の提出が必要です。 また、3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可であり、キャンセルによる払い戻し手数料が発生することがあります。 視覚障害のあるお客様の盲導犬はホテル内への出入りが可能で、ペットは制限されます。 朝食は客室でTOGOサービスとして提供され、ビジネスセンター、ロビーに電子レンジ、浄水器、コーヒーマシンなどの付帯施設があります。 宿泊施設には無料洗濯、PCラウンジ、Theater＆キッズプレイルーム、無料Wi-Fi、禁煙ルームで構成されています。 定期的な消毒が行われ、様々な客室タイプと設備が備わっています。 マスク未着用の場合、客室の入場が制限される場合があります。 訪問者のレビューには、フレンドリーなスタッフと清潔な設備、良い寝具の品質で満足のいく滞在が可能であるという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "1962 Business Hotelはどのようなデザインですか？",
            "answer": "モダンで簡潔なデザインです。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelはどのような目的で作られましたか？",
            "answer": "実用的で実際的な憩いの場を提供するために作られました。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "リーズナブルな価格で長い間記憶に残る商品とサービスを提供し、顧客のニーズを最優先に考えて意味のある商品とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "1962 Business Hotelは春川地方裁判所、南春川駅、江原大学校、教育大学校の近くに位置しています。また、江南からの移動も一時間以内に可能です。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelは何階建てですか？",
            "answer": "1962 Business Hotelは30の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelの利用には何か規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は不可であり、宿泊時の身分証明書の確認と未成年者保護のための同意書の提出が必要です。また、3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可であり、キャンセルによる払い戻し手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelではペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "視覚障害のあるお客様の盲導犬はホテル内への出入りが可能ですが、ペットは制限されています。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelでは朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は客室でTOGOサービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ビジネスセンター、ロビーに電子レンジ、浄水器、コーヒーマシンなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelの宿泊施設はどのように構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設には無料洗濯、PCラウンジ、Theater＆キッズプレイルーム、無料Wi-Fi、禁煙ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelではどのような対策が取られていますか？",
            "answer": "定期的な消毒が行われ、様々な客室タイプと設備が備わっています。マスク未着用の場合、客室の入場が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "1962 Business Hotelのレビューには何がありますか？",
            "answer": "レビューにはフレンドリーなスタッフと清潔な設備、良い寝具の品質で満足のいく滞在が可能であるという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 759
    }
}